尋晚一齊行山做運動嘅手足你地平唔平安？

灣仔人杰地靈
最適合就係行夜山
難得尋晚咁好天
又撞到咁多有相同興趣嘅人
唔知你地係咪平安返到去呢
有個傻仔擔心你地擔心到喊
希望你地都無事啦